是日晚餐 滑蛋蝦仁 + 煎雞翼

好味道

1

蝦好似老左

我第一 屌晒你地老母BOT狗

蝦仁定大蝦呀

又吹奏垃圾氣炸印

簡簡單單最好味

唔是 都好滑

城仔有菜贏哂

家常野is gd

兒子生性病母倍感安慰

咁少飯夠唔夠架

我呢個都巧巧味

城仔減緊脂

大蝦

隻碟個蘋果>>>菜

細佬真係好叻

呢個真 原先仲要冇諗住整雞翼
成幾年冇食過煎雞翼 咁整好家常
好好味

大蝦仁

I know 不過唔夠飽

菜好少

肥

蝦還蝦既喂!!

仲有少少係個飯煲
最近做緊20/4
唔係太肚餓 食少少都好飽

加油啦Ching

大🍤

唔係蝦仁喎

大蝦都可以係蝦仁姐
你唔好蝦人啦

正想講邊度係蝦仁炒蛋
明明就係大蝦

好大隻蝦仁

蝦真係好嘢嚟

城仔住家飯

正，雞翼要加cumin

菜做咩唔落油

我一家四口都係食咁多餸

d蝦仁大到

幾正 放左兩日都仲爽口

蛋白質

真
本來就咁整個滑蛋蝦燴飯
最後整埋個菜變三餸

下次加
今次好家常既醃法

最近減脂
糖都冇落

一家四口三隻雞全翼

好正架

gchi

蝦蛋分離到咁………似蝦仁撈蛋炸wow

Cls琴晚臨瞓前入嚟睇你啲雞翼，發夢發到你啲雞翼完全同你張圖一樣